情人節諗住送乜畀另一半？

諗住送個電話套

送你老母塊西

自己

成日互射唔厭咩

唔準送

bb

送花最直接 唔洗煩